元朗有冇邊度可以維修BB彈槍

好奇一問 我試過走火射到自己

個氣壓好似少左
點算好

我好驚射到自己